可靠消息：粵港澳大灣區規劃綱要 2月18日下午公布

9+2城市人口大遷徙
特首林鄭月娥出席行政會議前宣布，粵港澳大灣區發展規劃綱要，將在日內由中央公布，粵港澳三地政府將於明日早上，在香港舉行有關規劃綱要的宣講會，共同探討發展所帶來的機遇，國家發改委亦會有高層官員出席介紹綱要內容，廣東省及澳門政府亦有領導到場。

不過，林鄭月娥表示要「管理期望」，強調規劃綱要不會有如施政報告般，有幾百項措施落實執行，很多都只是大方向，由三地政府在中央部委配合下設計，檢視如何做到制度創新、中央政策如何配合、三地互利共贏等。

林鄭月娥又指，大灣區需要各地優勢互補，創造更大經濟容量，亦要盡可能避免激烈激爭，希望區內人民都可以共享經濟成果，做到人流物流資金流等流通，另外會在便利內地港人措施上繼續工作。

林鄭月娥又指，蓮塘／香園圍口岸將於今年內開通，大灣區發展亦會帶來更多往來人流，希望部門多運用科技減輕工作壓力，令旅客獲更好服務。

屌你老母 姐係加強共享香港資源

屌特狗老母

人口大遷徙

講咗咁耐終於有份方向性文件
最近大灣區原來係珠三角縮水版

咪又係俾錢大陸佬同班貪官

Yea 我地無工翻啦 我地拎綜緩la

陶傑又話冇人再提既

珠三角

係香港補中国呢個垃圾低劣之地
從來都無三地互補乜乜柒柒
班大陸閪最撚叻就係坐享其成
連屎都唔比你食

中！

大陸網民意見

大灣區 一個中國
美國香港關係法

如果要我認係中國人，得
你地班呢班講生番話既大陸閪學廣東話
仲有同香港完全分割
最好學埋香港起圍牆
偷渡既直接槍斃

拋個名出黎假大空再吸引啲錢流去個邊姐
好似以前搞工業 就叫珠三角
而家大灣區都係個啲城市黎咋嘛 不過又改個名搵食

家在深圳班友睇到個大陸樓市好淡

一句講晒
就係將香港白手套既功能用到最盡

叫個150隻狗自己搬去大灣一家斷聚啦

又係俾支那同澳門吸香港血，屌佢老母

懷疑中共已經預計支爆在即，趁香港仲有少少用就chur得幾多得幾多

其實比起冷戰1.0，呢次五眼圍堵個速度快咗好多，真係同時間競賽

將所有安老設施, 殘障院舍逐步搬哂入大灣區有冇得諗, 等你班廢老愛中國返祖國啦 香港既老人院/殘障院舍拆撚哂佢

連登仔前排打曬飛機，話大陸唔敢提大灣區
炒車不留餘力